有無人中意食中華沙律

好似食草咁 狗也不屌

weed?